[召喚熊軍] 機會來啦, 沽左50張ES!!!

熊熊哈, 熊熊哈

大戶⋯⋯